Oh，Light！Everglow討論區(1)-Arrival Of Everglow

EVERGLOW，是樂華娛樂在2019年推出的六人女子團體。由五名韓國成員E:U朴智媛、SIHYEON金施賢、MIA韓恩智、ONDA曹世林、AISHA許庾琳，以及一名中國成員王怡人組成。2019年3月18日，以首張單曲專輯《ARRIVAL OF EVERGLOW》正式出道。
EVERGLOW團名是「EVER」與「GLOW」的合成語，寓意「無論是在太陽照亮的白天還是茫茫黑夜，都將始終在音樂的世界裡閃耀。」表達了新人女子團體堅韌的意志和能量。[2] Logo中「E」用求和記號希臘字母sigma「∑」的寫法代表組合成員，「g」是代表變量的希臘字母delta「δ」，指的是成員們的變化，合起來表達成員們的魅力合為一體、追求音樂多樣性的含義。
問候語為：「Oh，Light！大家好，我們是EVERGLOW。」同時單手伸出三根手指另外兩根手指扣在一起，比出希臘字母sigma「∑」和希臘字母delta「δ」形態的手勢。

成員介紹

姓名 : 金施賢 김시현 Kim Si-Hyeon
出生日期：1999年8月5日
隊內擔當 :領唱、形象

姓名 : 王怡人 왕이런 Wang Yi-ren
出生日期：2000年12月29日
隊內擔當 :副唱、忙內、中心、門面

姓名 : 許庾琳(AISHA) 허유림 Heo Yu-Rim
出生日期：2000年7月21日
隊內擔當 :副唱

姓名 : 曺世林(ONDA) 조세림 Jo Se-lim
出生日期：2000年5月18日
隊內擔當 :副唱

姓名 : 韓恩智(MIA) 한은지 Han Eun-Ji
出生日期：2000年1月13日
隊內擔當 :主唱、領舞

姓名 : 朴智媛(E:U) 박지원 Park Ji-Won
出生日期：1998年5月19日
隊內擔當 :隊長、主Rapper、主領舞

官方連結：
Twitter:

V LIVE:
Youtube:
DaumCAFE:
IG:
Weibo:
專輯

lm

終於有人入黎

g持

等我又幫手推下娜B D師姐師妹

又係你

大家記得陣間the show投票，今日應該係最有機會一位嘅一次
冇一位有候補都好

走召仔囉

差百幾分1位

邊個黎

爭98分, 輸投票，直播票分高多啲赢左了

而家先見到音樂台都有lm

Lm

平時冇入開娛樂台 都唔知開左

因為無人開po所以咩都覆晒果邊 好似係 btw點解留名都有負評

𨶙樣來

the show

原來啱啱開左vlive

20190402 官方ins更新
陪伴在everglow左右並為我們應援的各位粉絲們，繼成為The show候補之後，大家又把我們送上了珍貴的第二位。我們會心懷感恩繼續努力，請收下我們的濃濃愛意。
ins official_everglow

我呀打 好靚

你好廢

詩炫一出道就有廣告拍

人在江湖

聽日上Show Champion 同 聽晚8點上 Idol Radio

王恰人,詩弦

Ching又睇岩邊位

交流吓啫

安打

LM

6:15怡人差d除左施賢條裙

Live 緊，有啲怕羞

今日show champion有埋moon

唔可以跳太多moon

平時喺宿舍實..

佢影嗰啲安打係最靚

好正

原來有post
留名先

今日m countdown套衫唔錯

好屈,忍唔住喺到po多次

190404 cafe update
190404 cafeupdate
EVERGLOW 4月日程表
4月5日 AM 09:00 Simply Kpop
4月5日 PM 05:00 音樂銀行
4月6日 PM 08:00 EVERGLOW 簽售會(弘大)
4月6日 PM 03:30 Show!音樂中心
4月7日 PM 03:50 人氣歌謠
4月7日 PM 07:00 EVERGLOW 簽售會(永登浦)

20190403 官方ins更新
大清早就開始進行bon bon chocolat的事前錄製,而moon則以直播形式為大家呈現，show champion現已告一段落！
收聽與收看idol radio並奉獻小心心的粉絲們，太感謝大家啦

20190404 官方ins更新
今天EG孩子們甜～蜜且強烈！的bon bon chocolat再一次在M countdown舞台上成功呈現

Aisha呀

痴線呀今日上班
唉屌呀我冇圖

MV過左2000萬view

想睇公仔衫玩凳仔仔

留名

琴日 simply kpop

詩賢

Mia

怡人

Onda

EU

琴日mcd直拍

Aisha xiyeon 怡人
期待娜b歸位

做咩摸Aisha大脾

來自施賢的獨家問候請查收💌
“各位，我是施賢 非常謝謝大家支持我們，會努力加油的⛽️，大家每天也要開朗的微笑哦😝”

今日祝福特派員：AISHA
“AISHA來啦！能感受到大家的應援真的很幸福😘我們一會兒節目中見吧，小心心發射中💕💕💕”

王·小開心·怡人來啦📩
“大家好，我是怡人，小開心今天也度過了充實而幸福的一天😊大家假期開心，也請多多關注我們EVERGLOW哦 ”

今日music bank上班路

[#답니🦊]
왕이런 왕예쁘다! 에버글로우 왕죠아! 😊😝😆💕
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #연우 #YEONWOO

E:U & Aisha 一分鐘歌詞閱讀

0406 fansign

19.04.07
人氣歌謠完成
今天也因為大家而充滿力量

E:U祝福送達💓
“特派員E:U來啦！！😉看到大家的支持真的很感動，希望有機會能早日跟大家見面呀”

好想攬埋一份

Onda琴晚fansign個look好qq

190407 fansign
Bon Bon Chocolat

Opening

Closing

日日都好QQ

首D+1真係好正

好想被Aisha攬一定好安全

Aisha 好qq

好想食........你

唉

想問下1年365日你總共唉左幾多次

365

Aida

20190409 The Show官推更新
這麼清新美麗的生命是落入凡間的精靈嗎？ 😭😭😭
今天起請稱呼她們為Everglow吧
請牢牢記住，today……20190409
EG的精靈們在地球的the show中著陸的日子
sbsmtvtheshow

反轉魅力Mia上線🙆
“大家好，我是Mia，我們的粉絲真的很棒，完全！非常！👍👍之後也請繼續關注EVERGLOW吧🥰🥰”

估唔到今日the show 又入候補，大家快啲用多幾個ac投嗰3票直播票
HKT 18:05 deadline

第3

THE SHOW 190409

樓豬食𨶙屎！

真

又點呀。。。

今日show champion

EVERGLOW 에픽로그 ep1

190410官咖更新
EVERGLOW 4月日程表
4月11日下午06:00 M COUNTDOWN播放
4月12日下午05:00音樂銀行播放
4月13日PM 03:30 Show！音樂中心播放
4月14日下午03:50人氣歌謠

今日份的EVERGLOW⛽️
在應援聲中順利完成了MCD的舞台，謝謝大家[愛你]
Bon Bon Chocolat！

20190411官推更新
[EU]託大家的福，今天也是非常非常非常開心的一天!!!明天在音樂銀行見面喲❤️

真係公仔衫同凳仔
唔洗訓啦

詩炫正咗好多

我俾你個貼圖嚇親... = =

件衫好閃
怡人好仙

好屈

點解唔洗訓ge？

我見ching次次都更新everglow資訊
應該收埋好多怡人高清圖

琴日mcd fancam

好大個貼圖 仲要不斷閃不斷chok

洗眼

[Simply K-Pop] 041219 Moon + Bon Bon Chocolat

Music Bank 20190412

怡人件衫係黑色唔係閃片

閃片件衫喺之前舞台着過1,2次

原來佢用舊相
不過黑色呢件係好睇嘅

十卜詩炫Mia

Bon Bon Chocolat fancam
SIHYEON

Aisha

ONDA

MIA

Moon fancam
YIREN

Aisha

ONDA

SIHYEON

19.04.12
在粉絲們的大應援聲×1000000000倍的幸福中，everglow的音樂銀行舞台結束了，明天在音樂中心見面喲:）

190412 音樂銀行 上班路

安打今日件衫靚到噴汁 佢真係好好呀

點好呀

自動自覺

越嚟越gfable

睇睇下Aisha個樣同行為
又幾似你個名 個恩彬

係
連性格都似似地咁
講嘢嗰陣啲語氣似恩彬+soojin
仲有成日做啲表情同動作都係嗰幾個
又係呆下呆下好得意
唉，講講下好掛住佢呀

而且都係00年
不過Aisha 又無咁呆，反應多啲
呢張gif

原本都想講無咁呆

對腳

副body不錯喔

呀沙fs痴線架 佢會不停摸你隻手
成隻手捉過黎摸。。。。。

咁激
平時都好鍾意摸其他成員咁
好想去呀

我想摸佢多d。。。

好想去

又想去。。。睇邊個？

........................

Music core 20190413

[Simply K-Pop] Preview With EVERGLOW

Epick log有中字，個channel有update埋其他片中字

掛住我安打

好芯

全部人今日套衫都好靚
Mia條頸上次帶左一堆鎖頭，今次帶埋鐵鏈

準備今日收埋隻手 唔俾呀沙摸

ching去今日fansign?

衰人！
想知佢會唔會扁嘴

係

會嘟起個嘴

幾隻入?

3隻夠 我買5隻
有個傻鳩買15隻

早知我拍片。。。佢原來全程望住我

又幾抵玩

要付出架。。。。

巴打一定好靚仔

19.04.14
一周的結束星期日！ ！
謝謝一起參加人氣歌謠的粉絲們：D 稍後的粉絲簽售會準備好了嗎~？準備好了！ ！ ！

[#MIA]我們小開心睡覺的樣子可愛嗎？☺️
#相冊_打開看了##00s##忙內##開心的##睡好覺的方法#

𨶙樣返來未

回緊家

ONDA Moon

等你約會我

今日冇得去睇

睇吓下星期幾時放假先

呢個星期啦 放咁多假

EVERGLOW tops Spotify's Global Viral 50 chart with 'Bon Bon Chocolat'

好似好癲下
排第2首Old Town Road 係e家billboard hot 100排第一

THE SHOW

aegyo combo

今日套衫又幾靚下

原來今個禮拜GB了，唔知下次幾時見

opening

closing

杭州妹好正

雖然係新團 但本身靠pd48已經有d名氣 可能公司覺得唔洗打咁耐歌？定公司已經準備緊comeback

Mia

怡人

Aisha

只要角度好，佢真係好靚女

咁咪姐係騙照囉

又係你呢張真係騙得好勁

個個會員都好熟面口
原來係gidle個邊過晒嚟

一個月都差唔多了
可能嚟緊BTS, Twice,..一堆人cb 要早啲收讓路
希望嚟緊有團綜同7,8月cb多次

19.04.17 今天也感謝陪伴EVERGLOW並我們加油的各位 明天在Mcountdown見吧
#EVERGLOW#190417#Show Champion#冠軍秀

190417 Show Champion

好想拮

睇落又有少少似黃心穎

怡人好瘦

遲啲有拼盤concert
2019 W-POP Fastival in JARA SUM

全部細團

mamamoo都唔算細
btw有工都開 有活動露下面都幾好

好cool好型好靚
好想俾怡人大巴大巴咁摑我

希望有多啲活動 多啲見就唔怕走飯

我寶真係好得意 個頭飾都特別靚

你送

mmm 係咩狗屎垃圾都會接
所以先成日比飯屌

你估吓..

長腿怡人

我💗怡人

又俾人cut歌

怡人套衫正正常常咪幾好

我喜歡怡人這套私服

忍唔到嘅mia

190414

190418 MCD 下班

Mia正正常常咪幾好，跳舞嗰陣d表情又咁閪

又攻擊

怡人qq

法國怡人好鍾意做TT手勢

佢係咪once嚟

型喎

I’m like TT, just like TT
이런 내 맘 모르고 너무해 너무해

Onda咁著幾好睇

Simply K-Pop 041919

專輯內頁 成員出道感想翻譯

無用求甚麼 你是我的光輝天下

條裙好靚

Music Bank 20190419

20190419 ins更新
EVERGLOW音樂銀行舞台也結束了！雖然是即將到來的最後放送但是這週結尾也和EVERGLOW一起吧：）明天的粉絲簽名會再見~！

音放與當年偶校朋友重聚

今日simply kpop套校服look又幾正下

Kim Si Hyeon

點解仲未有綜藝上

啱啱出道、唔夠紅同公司細冇資源
idol本身上都唔容易
不過依家出道成績同名氣都唔錯，睇下嚟緊有冇

Aisha好qq

190419 Music Bank 上、下班

sexy cutie

隊長拖住onda好有男友

樂華都公司細。。。。。。

怡人望鏡
美若天仙
坐等膠清

錢多但韓國分公司冇乜資源/人脈
見打歌被人cut,又R唔到綜藝上
希望佢揼下錢拍團綜

yena回歸大把電視台請你上節目
同埋支那公司中國綜藝任你上

the show behind

連idol room / weekly idol 都冇

係喎 唔講都唔覺....

你估咁易上咩

樂華係韓國都無咩路可以上到節目啦
又唔係係大陸咁玩曬

Mia今日幾靚

日日都靚

可愛怡人

[Aisha]大家好！ ！在今天睡覺之前也要想著Aisha，Have a ShaNight！明天見biong💕💕

onda q到

onda

嬲....人地用오늘의...佢又用

怡人喵喵

佢真係好得意呀又傻傻地

第一張有啲似IU

Twitter見到

段4K fancam求其cap圖都令到

Bon Bon Chocolat

Moon

Closing

下星期末簽
又要去了

Bon Bon Chocolat
Sihyeon

Onda

Aisha

Yiren

Moon
Onda

Aisha

Yiren

L.O.V.E

怡人忍唔到笑好可愛

Inkigayo 190421

20190421 ins更新
《ARRIVAL OF EVERGLOW》活動結束了！感謝為EVERGLOW應援的粉絲們: )以後也會是努力的EG，請多多關注喲～！

【ONDA】大家好，我是ONDA，今天是末放┭┮﹏┭┮ 好像還沒有來過一樣，末放就這樣到了┭┮﹏┭┮ 因為是第一次，所以有些生疏有些不足，但是大家仍然很愛我們，謝謝大家。而且希望像今天的日子不要到來 😭即使這樣，我們也會更努力地準備，用更帥氣的樣子回到大家的視線裡，大家多多期待吧

【AISHA】怎麼辦呢，時間過的這麼快，今天就是我們最後一次放送了。真的有很多不足的地方，但是大家還是支持我們愛我們，真的謝謝你們。以後會成為不斷進步的EVERGLOW的。今後還會跟我們在一起吧？愛你們哦

【怡人】因為今天是末放，不開心不開心。 ┭┮﹏┭┮ 一直以來支持我們的粉絲們，你們辛苦了，謝謝你們。以後會更加努力，為你們展現進步的樣子的，期待一下吧，愛你們

qq到

dada真係好qq

我個女世一

aisha qq

Closing + Bon Bon Chocolat

Sihyeon

Yiren

想餵怡人飲水

花施賢

原來啱啱9點開左成個鐘vlive

啱啱開v live先見到個重播

點解evergrow無中文字幕

fans未夠多住
英文字幕vlive過幾日應該有
中字要等中站翻譯

其實vlive好多都無中文

搞到完全唔想睇

終於上到第1個綜藝
今個星期四晚嘅 Section TV 演藝通信

我寶真係好QQ

Aisha ho qq

7/6~7 KCON 2019 NY

#EVERGLOW #에버글로우 #이런
It's important to stretch "up to the sky"🤭💖
EVERGLOW will continue working hard!
Surprises coming soon✨ Stay tuned😙

我個怡人搞成咁嘅... 個頭好核突

【中字】190403 IDOL RADIO Ep183 Everglow篇

【Everglow中字】M COUNTDOWN後台花絮Ep.1

【Everglow中字】M COUNTDOWN後台花絮Ep.2

聽日會唔會有私服fansign期待

中字

ching聽日又去?

yes

MBC比everglow啲資源仲多過CJ

Simply K-Pop Ep.359 042619

澳門搞，Everglow應該好大機會去

有Everglow咩

可能仲未公佈

wjsn全體出都好撚正

idol radio behind

[中字]EVERGLOW 出演MBC section tv演藝通信cut

190427 Closing

Bon Bon Chocolat

SIHYEON

ONDA

Aisha

Yiren

雙馬尾怡人同onda qq到

q到

樂華唔作死就得

官方firm左
爭官宣 出席名單

190428 Bon Bon Chocolat

YIREN

Aisha

SIHYEON

Closing

尋日安打問我去唔去 怡人都話佢地會去

咁你有無答佢去

190429 SBS라디오 프리뷰

EVERGLOW, PENTAGON, IZ*ONE, Backstage [BEHIND THE SHOW 190409]

Do you miss EVERGLOW already?
Just listen to #BonBonChocolat 😛

[Spotify] Top 10 Rookie Girlgroups (= debut in 2018/2019) with the most monthly listeners in April 2019:

1. (G)I-DLE: 2.6M
2. ITZY: 1.9M
3. Everglow: 1.4M 🆕
4. IZ*ONE: 1.4M
5. LOONA: 676k
6. Fromis_9: 268k
7. Cherry Bullet: 135k
8. GWSN: 124k
9. Uni.T: 82k
10. DreamNote: 45k 🆕

[Spotify] Top 10 Kpop GG with most monthly listeners in April 2019:

1. Blackpink: 18M (=)
2. Red Velvet: 3M (+3)
3. Twice: 2.9M (=)
4. (G)i-dle: 2.6M (-2)
5. Itzy: 1.9M (-1)
6. Momoland: 1.8M (=)
7. Mamamoo: 1.7M (=)
8. Everglow: 1.4M 🆕
9. IZ*ONE: 1.4M (=)
10. EXID: 1.2M (-2)

Aisha EU Yiren V

怡人今日個look好有仙氣

Once偷走過黎留名

好似幾靚喎

歡迎
鐘意邊個mb ar

點解你唔問我

怡人同施賢

睇中mia?

支持樓主

我支持你

喂 入黎做咩

原來除左琴晚vlive, 下午仲開左3個鐘youtube live

190501 IDOL TALK MSG LIVE EVERGLOW篇

Aisha cut

EVERGLOW, Self unboxing [BEHIND THE SHOW 190416]

估唔到mia見錢開眼既人

咁高仲gut高

Epick log ep3

第一張有點qq

又啱肥妹

傻妹姐 傻傻地咪qq
btw
人老開始睇唔到咁多女

你又老呀...

10 後黎講算老啦
頭先睇隔離po ig條友聽開every glow 我睇錯做ever glow 呀

牙miu

最尾右邊係牙拖？

[Simply K-Pop] Ep.360 _ 050319

呢張難得幾qq

本身都qq啦

你自己收伏啦

我架啦。。。。我個女黎。。

支持你 加油

Idol talkTV MSG full 1080p

啱啱onda mia 施賢 開vlive

嚟緊7號 星期二 HKT18:00 ALL THE K-POP
youtube channel又有M.S.G idol talk tv live

so qq

屌又miss，等考完試一次過睇返晒

考咩

呢個場帶唔帶得相機

聽講 聽講 金屬探測器
拎到入去就得啦

金屬探測器係淨係掃個身？好少睇唔清楚，放入化妝袋應該唔會打開嚟check 掛

有冇人會過大海

咁多樂華d人

當去睇下宇少同everglow 好似有，無咪睇程潚其他人...

好多仔，仲要係樂華啲大陸星

宇少應該呢幾日官宣埋
應該11人宇少
美宣好難講

妖原來咁多仔咁買到480/880去先去

咪話左

以為樂華可能有其他女

190506 에버글로우(Everglow) '사진전시회(Photo Exhibition) part.1' 4K 직캠(fancam)

唉 想去睇......
有POLAR 又有合照..................

安打世界第一

[Simply K-Pop] Ep.361 _ 051019

原來琴晚開左vlive

係呀女著左我件衫

🍇🍇

又贏

【Everglow中字】Pick日志Ep.4

190507 MBC Music《Idol talk TV》Everglow無字全場(中字待更)

突然間好多嘢睇

原來開緊vlive

染哂頭髮，唔通就快cb

琴晚radio片link

今集個個都qq到
EPick log ep5

cover好好聽

[FULL CAM] 에버글로우 보이는 라디오 / EVERGLOW Visual Radio / 박경의 꿈꾸는 라디오 [보라돌 BORA-DOL]

生日V Live

Aegyo好好笑

係咁逼人aegyo同做啲羞恥野

Onda生日快樂

安打生快

你又啱呀...

我岩喎

佢係幾靚既

【Everglow中字】Everglow的Pick日志Ep.5

【中字】everglow直播20190501

[中字]everglow直播190422

Everglow直播中字

同我去睇未 咪睇咩耶邊啦。。

呀女

KCON 2019 NY에 #EVERGLOW 가 출연합니다!
많은 관심 부탁드립니다
▶ 티켓 오픈 : 2019.05.22 (ETS)
Everglow has been announced as one of artists who will perform on KCON2019 NYC.
Thank you guys for your support: D
▶ Ticket open : 2019.05.22 (ETS)
@KCOONUSA #KCON2019NY #KCONUSA

[#이유] 이유 특파원이 돌아왔어요~!
#열공하는 #먀 #이유특파원

(4K/EVERGLOW) 에버글로우 덕분에 봉봉쇼콜라 오조오억개 먹은 느낌♥︎ / 에디터 사심CAM

【中字】everglow直播190505

呢個公安好qq
好想被佢拉返上大陸

咬脷qq到

25號有公演

終於有第1場公演

[EVERGLOW] 에픽로그 ep6

190523 icn 도착

又V Live

去睇個女才藝表演未

施賢 Mia

Mia個頭令到

今日公園vlive

【Everglow中字】Pick日志Ep.6

190525 Bon Bon Chocolat

Sihyeon

Mia

Onda

Aisha

Yiren

190525 Moon

Sihyeon

Mia

Onda

Aisha

Yiren

190525 Talk

Onda

Yiren

Onda

你個新名

Onda尾到

怡人、Aisha e家開緊live

【Everglow中字】王怡人HIM六月刊封面拍攝花絮

ching everglow淨係睇岩怡人?

Everglow 2019年度新人偶像組合投票教程。
按照圖片順序來 （最後一張圖片代表你是第...投票成功的）

6月2有直播，好似係free..
乐华娱乐 × YY直播
#乐华十周年家族演唱会
YUE HUA Entertainment has teamed up with YY LIVE to bring you exclusive video content of our 10th Anniversary YH Family Concert! You're invited, so don't miss out!😘

everglow好似聽日飛澳門
但唔多見航班details

我想攬實怡人/被Aisha攬到實

Sihyeon都幾好

想攬

行開啦

[EVERGLOW] 에픽로그 ep7

聽朝飛 有人賣呀

ching聽日去接機?

送機

佢地完左演唱會當晚走？

今朝機場

20190530 Everglow的Pick日志Ep.7中字

睇完微博，啲大陸人/飯...好低質素

巴打咁睇唔開走去睇微博

3號朝走

揾圖
雖然都知追星大陸閪低質
但睇片班大陸閪又推又迫又9叫、成班生藩咁
睇到好尷尬同耳殘

V Live

開左幾分鐘

wifi差關左

再開過

睇到 仲以為開左3分鐘就完左

公主衫cosplay好靚

crop完都好清

尋晚啲公主衫靚到痴線
後悔冇去

今晚表演bbc同moon兩首歌

張野d大6人都有韓文嘅

Mia幾正

mia本身都好qq
琴晚套Alice公主/女僕衫 世界級qq

琴晚啲化妝同合照唔係好掂

今日綵排

個直播原來係後台採訪

..好心咪抄SM Town抄到咁明顯

有片睇未moon

ho qq

即場影埋個人硬照靚到要收藏

我個女好靚

190602 Moon

Bon Bon Chocolat

SIHYEON

3千萬

190602 Aisha BonBonChocolat 4K Fancam

Moon

190529 Moon

又係呢3對固定couple
反而想睇下其他couple組合嘅化學反應
怡人Xmia, ondaX施賢, ondaX怡人

** Everglow members are working hard for their comeback album, very soon **
[🔗]

190602 YH FAMILY COMCERT Sihyeon
Bon Bon Chocolat

Moon

Aisha BonBonChocolat
190330

190406

190407

190603 EVERGLOW 에버글로우 @ MFM

軍演
全部都係名都未聽過o既十線霉團、歌手

都係啱啱先知 唔怪得全部人都冇圖

190602 Yiren
Bon Bon Chocolat

Moon

SIS同Hashtag聽過個名

我sis

追得好偏下
everglow已經好霉/偏
呢啲應該揾野睇都難

Everglow 新團姐 唔算霉啦bon bon Chocolat mv 破左3千萬啦 雖然唔知樂華係咪有買views

冇買
啲Like comment數都好正常
其他舞台、片、Fancam都好高view

喱隊好多外國人睇識既幾個算多人fol既站 都唔係韓國人黎

咩站

[EVERGLOW] 에픽로그 ep8

呀沙 MIA EU ONDA最大嗰個都唔係韓國人黎

呀沙，EU都唔意外，估唔到MIA 同ONDA都唔係韓國人

去睇吓就知好多外國人睇
同架妹追我個女

正喎

但我好少同人交流 安打嗰個都係我fol佢先同我講野幾nice

外國人有冇3分1？
最多日本？

王怡人 HIM雜誌採訪粗翻(上)
英文版來自推特

在韓國呆了兩年多後，我現在韓語很好了呢。在中國的時候我喜歡看韓劇，幫助了我學韓語。我經常和朋友對話然後也可以學到很多。

Q：你曾有特地去了解過韓文嗎？
A：當我第一次來到韓國的時候，我不知道怎樣去讀Ki L(?)，但說實話，我的韓語還是帶有中國口音。當隊長E:U叫我打掃衛生的時候，我就裝作我聽不懂(笑)，哦，但是當我唱歌的時候做的很好喲！

Q：最喜歡的韓語單詞？
A：我最喜歡的詞是"部隊火鍋"(笑)、"我愛你"。我真的很喜歡"燉菜"和"一位"。

Q：你會想家嗎？
A：我在去年中秋節的時候尤其想家。我和我的家人一起吃了飯和聊天，在那休息了會。在pd48中失去自信的時候我最想念他們。那是我第一次在節目中露面，因為我是中國人，所以在那裡會感覺到一些孤單和害羞，而且我也很長時間沒有見到我的家人了，所以我很想念我媽媽。現在我已經正式出道了。我認為我要比在pd48時期有更不一樣的吸引人的地方。在pd48的時候，因為作為一個第一次站在那裡的普通fan，突然受到極大的關注，我對於所有事都感覺到很不安，這次是我的第二次公開，現在在一個組合裡。我們(還有施賢)想作為Everglow的成員，為了那些等待我們的粉絲去做的更好。自pd48以來，就有很多對我的漂亮眼睛、鼻子、嘴巴、眼球甚至耳朵的稱讚。我想去展現我是美貌中心(怡人被選為pd48的視覺中心)。我聽說有人說我的眼睛和鼻子像中國演員劉德華，因為說我像他我感覺到受寵若驚。 Everglow在2019年的目標就是上節目，努力工作，接下來在音樂榜單中能排名進前十，我真的希望能獲得新人獎。然後我的個人目標就是比現在更努力地學習韓語，成為活躍在韓國的韓語最棒的中國藝人。

Q：如果讓你選擇關於韓國生活最美好的事物是？
A：在我很喜歡電視劇"請回答1994"那時就一直嚮往住在那兒，想在韓國生活。幸運地，我很高興能夠作為組合在韓國生活，我感覺我已經實現了我的夢想。我真的很想在韓國做的事？我想去釜山。我經常模仿的釜山方言很有意思(笑)。在看完電影后我真的很想去釜山。而且因為我喜歡歷史劇，我想去參觀古人住的民俗村。

王怡人 HIM雜誌採訪粗翻(中)
英文版來自推特

Q：你對於自己的出道專輯有什麼看法?
A：出道一周之後我才逐漸意識到這不是在做夢。在發布之後有很多我想做的事，然後我唯一所想就是將來要更加努力。

Q：我對你在舞台上的投入印象深刻。
A：我會單獨練習表情管理，一開始我不擅長做強烈的面部表情，我以前從來沒有做過。我想我在台上看起來不太好，但Lia Kim（編舞家）告訴我，一個強烈的表情會讓編舞更加好看，所以我每天都對著鏡子在練習。現在做得還是不太好……但是我還是很驚訝能夠讓你看到我的另一面！

Q：你有沒有暗中犯過錯誤？
A：我經常在舞台上穿漂亮的鞋子，但也會經常失去平衡。 （笑）

Q：我聽說你主修舞蹈，也學過很多樂器。但你是從什麼時候開始想當愛豆的？
A：當我在小學的時候，我看到了少時的舞台，然後想：“一邊跳舞一邊唱歌真的很酷”。那時，我覺得我也想嘗試一下。我為了那個夢想上了藝術高中，並進入了公司，開始了在韓國的練習生生活。

Q：我聽說你與Nature的Aurora很親近.
A：我太想念她了，出道之後我不能與她經常見面。如果回歸期重疊的話我想和她一起玩，但很遺憾還沒法這麼做。我想和她一起聊天，一起吃美味的食物。

王怡人 HIM雜誌採訪粗翻(下)

國人 鬼妹 日本都多

Everglow近日參與了TVN節目《守美家小菜》軍人月特輯的錄製。節目預計將於6月19日/6月26日播出。
ps：34℃酷暑的錄製辛苦了🌹(以節目實際播出為準)
©ins healing_w.w

終於有份上綜藝
之前個軍演電視應該有得睇番

企得好可愛

onda QQ到癲

靚到

EU Onda V Live

今日隊長幾靚
Aisha喺鏡頭後面係咁講野但冇得出鏡

呀女 靚到

怡人同Onda嗰髮型好qq
仲有身型係扮兵哥隔離顯得好cute

詩賢開live? 定debut前?

呢個女仔幾可愛

喂你又想點呀.............

琴晚mia onda vlive

[EVERGLOW] 에픽로그 ep9

好靚

qq

個post嚟嚟去都係三、四個人,出道推到就下次cb都未爆post
連登最霉女團
明明member配置同歌都好正,反而冇人留意、討論

原來啱啱有vlive

【Everglow中字】Everglow的Pick日志Ep.8

【Everglow中字】Everglow的Pick日志Ep.9

【中字】everglow直播20190509

【中字】everglow直播20190514

件衫

慰問列車 K-Force Special Show
節目將於6月28日在국방TV播出

軍演啲官方相影到

又miss左vliveonda

第一個綜藝

1001